---
title: Використовуйте поточну стабільну версію (5.4)
isChild: true
---

## Використовуйте поточну стабільну версію (5.4)

Якщо ви тільки починаєте працювати з PHP, впевніться, що ви працюєте з поточним стабільним релізом [PHP 5.4][php-release]. PHP добився величезних успіхів за останні кілька років, добавивши потужні [нові можливості](#language_highlights). Не дайте маленькій різниці між версіями 5.2 та 5.4 обманути вас, вона представляє _важливі_ покращення. Якщо ви шукаєте функцію або приклад її використання, ви можете знайти відповідь в документації на [php.net][php-docs].

[php-release]: http://www.php.net/downloads.php
[php-docs]: http://www.php.net/manual/en/
